咁撚多人，點解唔反攻

.

咁你咪落觀塘問前線點解唔反攻囉